垃圾杜汶澤到宜家都未出來回應

你咪繼續做縮頭烏龜囉
平時屌人就大大聲
抽水又驚抽唔切咁
又係到整嗰咩垃圾門路app

不如你教下人點樣1月請人做野，4月先俾錢
同埋點改圖啦

連登好多條撚樣d打手

唔會出來回覆㗎喇
依條垃圾一個月柒三四次
一開咗個頭有排回呀

fb kill comment 好有效率?

咁多弱智柒頭皮盲撐
點會認錯呀
條友頭果兩句其實幾好笑

試吓出糧出遲d比條廢中啦，睇佢乜撚反應？個個好似佢咁有錢？大把人養全家供樓啦，緊係靠一個月準時咁出啦，法例都保障啦。睇吓杜狗睇咁多黃毓民同仇思達，搞到個人忽忽地

邊撚個黎？

呢個真以佢d鳩屎性格唔出聲其實已經認左柒
一個月炒幾次車 次次都要公開認柒既話唔得掂

柒撚到 條撚樣 個人fb有種開留言

唯有去佢喱show嗰段炸佢comment
佢而家根本扮睇唔到

程美段都on9啦拖咁耐唔開老細，直接爆大獲，下次邊個敢搵

開＝問，打錯

邊個話你知人地無追過糧, 一黎就爆大鑊

唔好再用勞工法做point啦，炒硬車架

點解呢

講緊準時出糧，期限為一個月兼第二個月7日嗰隻內，唔好誤會

因為佢地既情況唔太可能係雇傭關係
而係女事主以自雇身份，以商業合約形式，逐個job去接，逐個計錢，而且通常係節目出街後先比錢。而付款期視乎合約而定，7日，1個月定100年後都無問題，只要雙方同意幾耐都得。

因為一般既勞工法例唔適用於佢地既關係，所以，佢地既關係唔存在「工資期滿後後7日內」支付依樣野。一切要視乎簽署合約既內容而定，而合約內容得佢地先知，

但估計程4/4搵得豪仔，4/4應該已到找數期限。加上豪仔自己承諾10/4會過數，但最終都要到24/4先過倒，期間又唔比任何回覆，去到24呢一日，應該咩期限都過咗。

當然我都係估姐

覺得杜生比豪仔撚完
炒左豪仔啦

唔該你睇下杜汶澤講過咩先啦

嘩乜你到而家仲撐緊杜狗呀？
佢之前咪喺fb自認「遲咗少少」出糧囉！

個門路app 似係黎做財仔借錢俾新公司咁

講起門路 成個app到底係咪用長輩圖做設計概念 肉酸到我直接hide ad唔想見到

大佬呀，你之前話人改圖已經炒左車啦，我都無狙擊你啦，我廢事你地又炒車先出句聲咋，我邊句無用理據去support？

依家係果位巴打指出條法例點點點，我同佢講依條法例唔適用，要用其他法例。

如果你要話我錯，唔該你唔好再用d無內容既廢話，請你講出你既理據。